7警依鑊發達囉，每人最少袋幾球！

今日幾萬人集會唔係籌唔到幾千萬呀，依鑊7警d安家費分分鐘多過份退休金